點解d廁紙成日介到咁？

有條痕又搣唔到，on99咁

隻牌子cheap